分享一個你遇過最閪既牛熊窩輪經歷

我講先
話說上星期千升果日，早上見到隻700有啲唔妥

跟住買左隻平有留意開既700沽輪

700平時每升/跌0.5至1蚊，隻輪就郁1格

果日當700升緊2蚊定唔知3蚊果陣買左3球幾（28萬蚊左右）

跟住一買果下，唔洗10秒，輪商即係將個價放低3格，即係我一買就坐緊4格，明明700個價沒變

然後700由升2蚊變返沒升跌，隻輪都沒升

最後700開始跌2至3蚊，輪商先開始將隻輪升返去我買入價

我最後係贏4格情況下放晒隻輪，一放神奇事就黎，唔夠10秒將個價升3格，重點係700個價係同我放果陣沒變

最後，呢隻係15245，國君既輪，果陣街貨係接近0至1%，我永遠都唔會再買國君既任何輪證

前排15:5x入完3690極熊勁假就打撚左靶

可唔可以分享下so far你買窩輪係賺定蝕？蝕最甘果次係點？

買輪就賺既，不過買牛熊證就蝕死，所以2樣拉埋黎講都係蝕好多，蝕最金好似係牛熊證大概5至8萬，唔係好記得實數，所以我唔玩牛熊了

買牛熊、輪最撚on9

咁賺最勁果次係點？

28萬大心臟

升300點 打我隻明明600點先會死嘅熊

4月尾 覺得會上2萬5 跟住238左右開左CALL輪倉
點知縮VOL 每日都冇10-20%左右 但個市係上緊
最後變左平均成本係248 5/1假期 番到黎趺成千點
蝕50% 但其實趺落黎個位其實同我開倉個位差唔多

以後都唔會再係高VOL情況下買CALL

30萬，熊證
星期5收市買，隔左個好似7月1之後千跌

有圖有真相

應該沒可能架喎
告鳩佢都得喎

一個可能性，你買個隻無成交
無人買賣

點解唔買option . 買牛熊

係阿，但輪商就有權隨意將個價㩒低3格?明明對應果隻股沒升跌架喎

agree
唔洗比零售券商食差價

700就買期權啦

將兩邊價拉闊only

你知唔知咩叫輪?
人地唔開價都得,有本事你咩hold到到期

一定要開價

其實係你唔識定我唔識呢
街貨得0至1%左右，唔開價都得?

係，死係牛熊多，輪就可以賺番D

3格算係咁。
牛熊一上到0。3幾會拉闊30格

點玩都閪 冇討論空間